# Algorithme

## Variables
### valeures
 - nombres
 - chaine de caractères
 - booléen (vrai / faux)

### variables
 - boites / emplacements memoires
 - contienneent des valeures

### affectation

=

`longueur = 50`


```
demander à l'utilisateur la valeur de la variable longueur
demander à l'utilisateur la valeur de la variable largeur
aire = largeur * longueur
afficher la variable aire
```







